覺唔覺得李鴻章心理質素好好

慈禧係咁比炸彈佢拆 自己人又唔了解係咁攻擊佢 揸住副爛牌要同出面鬥 擺咁多心機搞北洋 點知比日本一鋪ko 如果打機要我做佢嗰位真係會嘔血

仲要捱一槍

佢最後咪同俄佬夾埋享清褔

睇錯李國章

佢外交真係好勁 雖然唔係冇代價 但係可以說服三國逼日本還遼東 真係好似打機咁

中完槍仲要比人話賣國賊

打機撞着八國聯軍都咪話陰功

Hell mode

真·俾斯麥親自攙扶東方俾斯麥去佢個莊園食飯
兩大管家
一個畀少爺炒魷
眼白白睇住佢辛辛苦苦為老爺打下既江山
續啲續啲畀個三世祖敗咗去
一個就臨老都仲要幫老細執屎
執完仲要畀人屌執得唔夠靚仔
佢地都可以算係另類既惺惺相惜囉

生於對的時代，亦是生於錯的時代。

俾斯麥話唔會以打贏內戰作為自己功勞 拒絕稱自己為西方李鴻章